[{"information_id":"3","bottom":"1","sort_order":"4","status":"1","language_id":"1","title":"Gizlilik \u0130lkeleri","description":"&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;k\u00f6y\u00fcr\u00fcnleri.com (K\u00f6y\r\n\u00dcr\u00fcnleri) olarak ki\u015fisel verilerinizin g\u00fcvenli\u011fi hususuna azami hassasiyet\r\ng\u00f6stermekteyiz. Ki\u015fisel verileriniz 6698 say\u0131l\u0131 Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131\r\nKanunu (\u201cKVKK\u201d)\u2019na uygun olarak i\u015flenmekte ve muhafaza edilmektedir.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;1.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;Ki\u015fisel Verilerinizin Ne \u015eekilde\r\n\u0130\u015flenebilece\u011fi&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;6698 say\u0131l\u0131 KVKK\r\nuyar\u0131nca, ornekalanadi.com ile payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z ki\u015fisel verileriniz, tamamen veya\r\nk\u0131smen, otomatik olarak veyahut herhangi bir veri kay\u0131t sisteminin par\u00e7as\u0131\r\nolmak kayd\u0131yla otomatik olmayan yollarla elde edilerek, kaydedilerek,\r\ndepolanarak, de\u011fi\u015ftirilerek, yeniden d\u00fczenlenerek, k\u0131sacas\u0131 veriler \u00fczerinde\r\nger\u00e7ekle\u015ftirilen her t\u00fcrl\u00fc i\u015fleme konu olarak taraf\u0131m\u0131zdan i\u015flenebilecektir.\r\nKVKK kapsam\u0131nda veriler \u00fczerinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen her t\u00fcrl\u00fc i\u015flem \u201cki\u015fisel verilerin\r\ni\u015flenmesi\u201d olarak kabul edilmektedir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;2.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;Ki\u015fisel Verilerinizin \u0130\u015flenme Ama\u00e7lar\u0131 Ve\r\nHukuki Sebepleri&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z\r\nki\u015fisel veriler,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;M\u00fc\u015fterilerimize verdi\u011fimiz hizmetlerin gereklerini,\r\ns\u00f6zle\u015fmenin ve teknolojinin gereklerine uygun \u015fekilde yapabilmek, sunulan \u00fcr\u00fcn\r\nve hizmetlerimizi geli\u015ftirebilmek i\u00e7in;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Kamu g\u00fcvenli\u011fine ili\u015fkin hususlarda ve hukuki\r\nuyu\u015fmazl\u0131klarda, talep halinde ve mevzuat gere\u011fi savc\u0131l\u0131klara, mahkemelere ve\r\nilgili kamu g\u00f6revlilerine bilgi verebilmek i\u00e7in;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00dcyelerimize geni\u015f kapsamda \u00e7e\u015fitli imk\u00e2nlar sunabilmek\r\nveya bu imk\u00e2nlar\u0131 sunabilecek ki\u015fi veya kurumlarla yasal \u00e7er\u00e7evede\r\npayla\u015fabilmek i\u00e7in;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Reklam tercihlerini analiz etmek i\u00e7in,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;6698 say\u0131l\u0131 KVKK ve\r\nilgili ikincil d\u00fczenlemelere uygun olarak i\u015flenecektir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;3.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;Ki\u015fisel Verilerinizin Aktar\u0131labilece\u011fi\r\n\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Ki\u015fi Veya Kurulu\u015flar Hakk\u0131nda Bilgilendirme&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Yukar\u0131da belirtilen\r\nama\u00e7larla, ornekalanadi.com ile payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z ki\u015fisel verilerinizin\r\naktar\u0131labilece\u011fi ki\u015fi \/ kurulu\u015flar; ana hissedarlar\u0131m\u0131z, hissedarlar\u0131m\u0131z,\r\nreklam verenler, do\u011frudan veya dolayl\u0131 yurt i\u00e7i \/ yurt d\u0131\u015f\u0131 i\u015ftiraklerimiz;\r\nba\u015fta ornekalanadi.com altyap\u0131s\u0131n\u0131 kullanan \u00fcye firmalar ve bunlarla s\u0131n\u0131rl\u0131\r\nolmamak \u00fczere sunulan hizmet ile ilgili ki\u015fi ve kurulu\u015flar olmak \u00fczere,\r\nfaaliyetlerimizi y\u00fcr\u00fctmek \u00fczere ve\/veya Veri \u0130\u015fleyen s\u0131fat\u0131 ile hizmet\r\nald\u0131\u011f\u0131m\u0131z, i\u015f birli\u011fi yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z, program orta\u011f\u0131 kurulu\u015flar\u0131, yurti\u00e7i \/\r\nyurtd\u0131\u015f\u0131 kurulu\u015flar ve di\u011fer 3. ki\u015filer ve kurulu\u015flard\u0131r.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;Reklam ama\u00e7l\u0131\r\nkullan\u0131lacak \u00e7erezlere ili\u015fkin d\u00fczenlemelerimiz \u201c ornekalanadi.com \u00c7erez\r\nPolitikas\u0131\u201d olup, \u015fu anda okudu\u011funuz \u201cGizlilik ve Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131\r\nPolitikas\u0131\u201dn\u0131n bir par\u00e7as\u0131n\u0131 olu\u015fturmaktad\u0131r. \u00c7erez Politikam\u0131z hakk\u0131nda bilgi\r\nedinmek i\u00e7in l\u00fctfen t\u0131klay\u0131n.&lt;\/span&gt;&lt;i&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;&amp;nbsp;(Gereken\r\n\u00e7erez politikas\u0131 \u00f6rne\u011fine belgenin en alt\u0131nda bulunan ba\u011flant\u0131 ile\r\nula\u015fabilirsiniz)&lt;\/span&gt;&lt;\/i&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;4.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;Ki\u015fisel Verilerinizin Toplanma \u015eekli&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Ki\u015fisel\r\nverileriniz,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;k\u00f6y\u00fcr\u00fcnleri.com internet sitesi ve mobil\r\nuygulamalar\u0131ndaki formlar ile ad, soyad, adres, telefon, i\u015f veya \u00f6zel e-posta\r\nadresi gibi bilgiler ile; kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve \u015fifresi kullan\u0131larak giri\u015f yap\u0131lan\r\nsayfalardaki tercihleri, ger\u00e7ekle\u015ftirilen i\u015flemlerin IP kay\u0131tlar\u0131, taray\u0131c\u0131\r\ntaraf\u0131ndan toplanan \u00e7erez verileri ile gezinme s\u00fcre ve detaylar\u0131n\u0131 i\u00e7eren\r\nveriler, konum verileri \u015feklinde;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;k\u00f6y\u00fcr\u00fcnleri.com ile ticari ili\u015fki kurmak, i\u015f\r\nba\u015fvurusu yapmak, teklif vermek gibi ama\u00e7larla, kartvizit, \u00f6zge\u00e7mi\u015f (cv),\r\nteklif vermek ve sair yollarla ki\u015fisel verilerini payla\u015fan ki\u015filerden al\u0131nan,\r\nfiziki veya sanal bir ortamda, y\u00fcz y\u00fcze ya da mesafeli, s\u00f6zl\u00fc veya yaz\u0131l\u0131 ya da\r\nelektronik ortamdan;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Ayr\u0131ca farkl\u0131 kanallardan dolayl\u0131 yoldan elde edilen,\r\nweb sitesi, blog, yar\u0131\u015fma, anket, oyun, kampanya ve benzeri ama\u00e7l\u0131 kullan\u0131lan\r\n(mikro) web sitelerinden ve sosyal medyadan elde edilen veriler, e-b\u00fclten okuma\r\nveya t\u0131klama hareketleri, kamuya a\u00e7\u0131k veri tabanlar\u0131n\u0131n sundu\u011fu veriler, sosyal\r\nmedya platformlar\u0131 (Facebook, Twitter, Google, Instagram, Snapchat vs) gibi\r\nsosyal payla\u015f\u0131m sitelerinden payla\u015f\u0131ma a\u00e7\u0131k profil ve verilerden;\r\ni\u015flenebilmekte ve toplanabilmektedir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;5.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;KVKK Y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe Girmeden \u00d6nce Elde Edilen\r\nKi\u015fisel Verileriniz&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;ornekalanadi.com,\r\nKVKK\u2019nun y\u00fcr\u00fcrl\u00fck tarihi olan 7 Nisan 2016 tarihinden \u00f6nce yay\u0131m hayat\u0131na\r\nba\u015flamad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in bu tarihten \u00f6nce depolad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bir ki\u015fisel veri\r\nbulunmamaktad\u0131r.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;i&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;(E\u011fer web siteniz bu tarihten\r\n\u00f6nce de veri topluyorsa verilerin ne \u015fekilde i\u015flendi\u011fi ve muhafaza edildi\u011fi\r\nmutlaka belirtilmelidir.)&lt;\/span&gt;&lt;\/i&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;6.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;Ki\u015fisel Verilerinizin Aktar\u0131lmas\u0131&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;T\u00fcrkiye\u2019de\r\ni\u015flenerek veya T\u00fcrkiye d\u0131\u015f\u0131nda i\u015flenip muhafaza edilmek \u00fczere, yukar\u0131da say\u0131lan\r\ny\u00f6ntemlerden herhangi birisi ile toplanm\u0131\u015f ki\u015fisel verileriniz KVKK kapsam\u0131nda\r\nkalmak kayd\u0131yla ve s\u00f6zle\u015fme ama\u00e7lar\u0131na uygun olarak yurtd\u0131\u015f\u0131nda bulunan\r\n(Ki\u015fisel Veriler Kurulu taraf\u0131ndan akredite edilen ve ki\u015fisel verilerin\r\nkorunmas\u0131 hususunda yeterli koruman\u0131n bulundu\u011fu \u00fclkelere) hizmet arac\u0131lar\u0131na da\r\naktar\u0131labilecektir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Ki\u015fisel\r\nVerileriniz;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00dcr\u00fcn ve hizmetlerin sunulmas\u0131 ve tan\u0131t\u0131lmas\u0131 i\u00e7in\r\ni\u015fbirli\u011fi yap\u0131lan ve\/veya hizmet al\u0131nan i\u015f ortaklar\u0131m\u0131z,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Acil yard\u0131m \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 halinde konumunuzu tespit edecek\r\nolan yetkili mercilere,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;D\u00fczenleyici ve denetleyici kurumlar ile mahkeme ve\r\nicra m\u00fcd\u00fcrl\u00fckleri gibi sair resmi kurumlara, ki\u015fisel verilerinizi talep etmeye\r\nyetkili olan di\u011fer kamu kurum veya kurulu\u015flar\u0131na,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;ornekalanadi.com ile ticari ili\u015fki i\u00e7inde bulunan ve\r\ntelefon numaran\u0131za sahip t\u00fczel ki\u015filere,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Gerekli g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc\r\ndurumlarda aktar\u0131labilecektir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;7.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;Ki\u015fisel Verilerin Saklanmas\u0131 Ve Korunmas\u0131&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;ornekalanadi.com ,\r\nki\u015fisel verilerinizin bar\u0131nd\u0131\u011f\u0131 sistemleri ve veri tabanlar\u0131n\u0131, KVKK\u2019nun 12.\r\nMaddesi gere\u011fi ki\u015fisel verilerin hukuka ayk\u0131r\u0131 olarak i\u015flenmesini \u00f6nlemekle,\r\nyetkisiz ki\u015filerin eri\u015fimlerini engellemekle; muhafazalar\u0131n\u0131 sa\u011flamak amac\u0131yla\r\nhash, \u015fifreleme, i\u015flem kayd\u0131, eri\u015fim y\u00f6netimi gibi yaz\u0131l\u0131msal tedbirleri ve\r\nfiziksel g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri almakla m\u00fckelleftir. Ki\u015fisel verilerin yasal olmayan\r\nyollarla ba\u015fkalar\u0131 taraf\u0131ndan elde edilmesinin \u00f6\u011frenilmesi halinde durum\r\nderhal, yasal d\u00fczenlemeye uygun ve yaz\u0131l\u0131 olarak Ki\u015fisel Verileri Koruma\r\nKurulu\u2019na bildirilecektir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;8.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;Ki\u015fisel Verilerin G\u00fcncel Ve Do\u011fru\r\nTutulmas\u0131&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;KVKK\u2019nun 4. maddesi\r\nuyar\u0131nca k\u00f6y\u00fcr\u00fcnleri.com\u2019un ki\u015fisel verilerinizi do\u011fru ve g\u00fcncel olarak tutma\r\ny\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc bulunmaktad\u0131r. Bu kapsamda k\u00f6y\u00fcr\u00fcnleri.com\u2019un y\u00fcr\u00fcrl\u00fckteki\r\nmevzuattan do\u011fan y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerini yerine getirebilmesi i\u00e7in \u00fcyelerimizin do\u011fru\r\nve g\u00fcncel verilerini payla\u015fmas\u0131 veya web sitesi \/ mobil uygulama \u00fczerinden\r\ng\u00fcncellemesi gerekmektedir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;9.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;6698 Say\u0131l\u0131 Kvkk Uyar\u0131nca Ki\u015fisel Veri\r\nSahibinin Haklar\u0131&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;6698 say\u0131l\u0131 KVKK\r\n11.maddesi 07 Ekim 2016 tarihinde y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girmi\u015f olup ilgili madde gere\u011fince,\r\nKi\u015fisel Veri Sahibi\u2019nin bu tarihten sonraki haklar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131daki gibidir:&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Ki\u015fisel Veri Sahibi, k\u00f6y\u00fcr\u00fcnleri.com\u2019a (veri\r\nsorumlusu) ba\u015fvurarak kendisiyle ilgili;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Ki\u015fisel veri i\u015flenip i\u015flenmedi\u011fini \u00f6\u011frenme,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Ki\u015fisel verileri i\u015flenmi\u015fse buna ili\u015fkin bilgi talep\r\netme,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Ki\u015fisel verilerin i\u015flenme amac\u0131n\u0131 ve bunlar\u0131n amac\u0131na\r\nuygun kullan\u0131l\u0131p kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenme,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Yurt i\u00e7inde veya yurt d\u0131\u015f\u0131nda ki\u015fisel verilerin\r\naktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015fileri bilme,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Ki\u015fisel verilerin eksik veya yanl\u0131\u015f i\u015flenmi\u015f olmas\u0131\r\nh\u00e2linde bunlar\u0131n d\u00fczeltilmesini isteme,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;KVKK\u2019nun 7. maddesinde \u00f6ng\u00f6r\u00fclen \u015fartlar \u00e7er\u00e7evesinde\r\nki\u015fisel verilerin silinmesini veya yok edilmesini isteme,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Ki\u015fisel verilerin d\u00fczeltilmesi, silinmesi, yok\r\nedilmesi halinde bu i\u015flemlerin, ki\u015fisel verilerin aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filere\r\nde bildirilmesini isteme,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u0130\u015flenen verilerin m\u00fcnhas\u0131ran otomatik sistemler\r\nvas\u0131tas\u0131yla analiz edilmesi suretiyle ki\u015finin kendisi aleyhine bir sonucun\r\nortaya \u00e7\u0131kmas\u0131na itiraz etme,&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin: 0cm 0cm 0cm 54.75pt; text-indent: -18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;!--[if !supportLists]--&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00b7&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: normal;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;\r\n&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;!--[endif]--&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Ki\u015fisel verilerin kanuna ayk\u0131r\u0131 olarak i\u015flenmesi\r\nsebebiyle zarara u\u011framas\u0131 h\u00e2linde zarar\u0131n giderilmesini talep etme, haklar\u0131na\r\nsahiptir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;10.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;\u0130leti\u015fim ve Ba\u015fvuru Y\u00f6ntemi&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;ornekalanadi.com\r\ntaraf\u0131ndan atanacak Veri Sorumlusu Temsilcisi, yasal altyap\u0131 sa\u011fland\u0131\u011f\u0131nda Veri\r\nSorumlular\u0131 Sicilinde ve bu belgenin bulundu\u011fu internet adresinde ilan\r\nedilecektir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Ki\u015fisel Veri\r\nSahipleri, sorular\u0131n\u0131, g\u00f6r\u00fc\u015flerini veya taleplerini iletisim@ornekalanadi.com\r\ne-posta adresine y\u00f6neltebilirler.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 18pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;ornekalanadi.com\r\niletilen taleplere, gerek\u00e7eli olmak ve 30 g\u00fcn i\u00e7inde cevap vermek kayd\u0131yla\r\nolumlu\/olumsuz yan\u0131t\u0131n\u0131, yaz\u0131l\u0131 veya dijital ortamdan verebilir. Taleplere\r\nili\u015fkin gerekli i\u015flemlerin \u00fccretsiz olmas\u0131 esast\u0131r. Ancak i\u015flemlerin bir\r\nmaliyet gerektirmesi halinde, k\u00f6y\u00fcr\u00fcnleri.com , \u00fccret talebinde bulunma hakk\u0131n\u0131\r\nsakl\u0131 tutar. Bu \u00fccretler, Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 Kurulu taraf\u0131ndan,\r\nKi\u015fisel Verilerin korunmas\u0131 Kanunu\u2019nun 13. maddesine g\u00f6re belirlenen tarife\r\n\u00fczerinden belirlenir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;Web sayfam\u0131zda,\r\nuygulamalar\u0131m\u0131zda ve di\u011fer sair kanallar\u0131m\u0131zda ki\u015fisel verilerinizi payla\u015farak\r\nKi\u015fisel Veriler Politikam\u0131z\u0131 ve politikam\u0131zda yer alan i\u015flenme, i\u015flenme\r\ny\u00f6ntemleri, verilerin aktar\u0131lmas\u0131, sat\u0131\u015f\u0131 ve di\u011fer ilgili hususlar hakk\u0131ndaki\r\n\u015fartlar\u0131, Bir sosyal medya uygulamas\u0131 olan ornekalanadi.com ile payla\u015f\u0131lan\r\nverilerin web sayfas\u0131nda, uygulamalarda ve sosyal medya kanallar\u0131nda\r\nkullan\u0131lmas\u0131n\u0131, bildirimlerde ve \u00f6nerilerde bulunulmas\u0131n\u0131, \u00fcyelerin yarar\u0131na\r\nolmas\u0131 \u015fart\u0131yla ticari anlamda \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filerle payla\u015f\u0131labilece\u011fini ve yine\r\nbunun i\u00e7in kabulde bulundu\u011funuzu, yasal haklar\u0131n\u0131z\u0131 kullanmadan \u00f6nce k\u00f6y\u00fcr\u00fcnleri.com\u2019a\r\nba\u015fvuruda bulunaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 KVKK\u2019da b\u00fcy\u00fck \u00f6neme haiz, belirli bir konuya ili\u015fkin,\r\nbilgilendirilmeye dayanan ve \u00f6zg\u00fcr iradeyle a\u00e7\u0131klanan r\u0131za \u015feklinde\r\ntan\u0131mlanan&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;a\u00e7\u0131k bir r\u0131za&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;&amp;nbsp;ile\r\nkabul etti\u011finizi beyan etmi\u015f olursunuz.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;text-align: left; margin-bottom: 0cm; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; vertical-align: baseline;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;i&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt; border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;Bu\r\ns\u00f6zle\u015fme en son 29\/04\/2021. tarihinde g\u00fcncellenmi\u015ftir.&lt;\/span&gt;&lt;\/i&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 13pt; color: rgb(73, 73, 73); letter-spacing: 0.25pt;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/p&gt;","meta_title":"Gizlilik \u0130lkeleri","meta_description":"","meta_keyword":""},{"information_id":"1","bottom":"1","sort_order":"3","status":"1","language_id":"1","title":"Hakk\u0131m\u0131zda","description":"&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot;&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; align=&quot;center&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;text-align:center;\r\nline-height:normal&quot;&gt;&lt;img src=&quot;http:\/\/localhost\/eticaret\/image\/catalog\/hakk\u0131m\u0131zda.jpg&quot; style=&quot;width: 100%;&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10.5pt; color: rgb(51, 51, 51);&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; align=&quot;center&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;text-align:center;\r\nline-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(51, 51, 51);&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(51, 51, 51); border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;2014 y\u0131l\u0131nda, Giresun\u2019\r\nnun bir k\u00f6y\u00fcnde, bir tencere beyaz kiraz re\u00e7eli ve 80 ya\u015f\u0131ndaki babaannem ile\r\n\u00e7\u0131kt\u0131m bu yola...&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10.5pt; color: rgb(51, 51, 51);&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10.5pt; color: rgb(51, 51, 51);&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(51, 51, 51); border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;Bir \u00e7ift\u00e7i \u00e7ocu\u011fu\r\noldu\u011fum i\u00e7inde kendimi hep \u015fansl\u0131 hissederim. Asl\u0131nda dedelerimiz, ninelerimiz\r\naile b\u00fcy\u00fcklerimiz bizlere bir\u00e7ok \u015fey \u00f6\u011fretti. \u00d6yle ki b\u00fcy\u00fcklerimizle birlikte Giresun\u2019\r\nnun bereketli topraklar\u0131na ekilen her tohumun, her fidenin nas\u0131l\r\nyeti\u015ftirildi\u011fini, filizlendi\u011fini, suland\u0131\u011f\u0131n\u0131 topland\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilerek b\u00fcy\u00fcd\u00fck, anne\r\nolduk. Onlar\u0131n en do\u011fal hallerini yerinde t\u00fcketebilmek asl\u0131nda g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\r\n\u015fartlar\u0131na bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda bulunmaz velinimetti, hep \u015f\u00fck\u00fcr ettik.&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10.5pt; color: rgb(51, 51, 51);&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10.5pt; color: rgb(51, 51, 51);&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(51, 51, 51); border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;Do\u011fal ya\u015fama uzak,\r\nmemleketlerine uzak, b\u00fcy\u00fck \u015fehirlerde bu \u015fekilde imkan\u0131 olmayanlar\u0131n bu tatlara\r\n\u00f6zlemi, memleket \u00f6zlemi gibidir. Hele ki, bir de anne olduktan sonra\r\n\u00e7ocuklar\u0131n\u0131 tamamen do\u011fal g\u0131dalarla besleme isteklerini \u00e7ok iyi anl\u0131yoruz.\r\n\u0130nsan sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 her \u015feyden \u00f6nce gelir, biz k\u00f6y\u00fcm\u00fczde sofralar\u0131m\u0131zda ne\r\nt\u00fcketiyorsak sizlere de ayn\u0131lar\u0131 g\u00f6nderilmektedir.&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10.5pt; color: rgb(51, 51, 51);&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10.5pt; color: rgb(51, 51, 51);&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(51, 51, 51); border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;Amac\u0131m, her \u00e7ocu\u011fun\r\nyiyebilece\u011fi kadar do\u011fal ,katk\u0131s\u0131z, mevsiminde yeti\u015fen sebze ve meyveleri\r\nkullanarak en hijyenik \u015fartlar sa\u011flanarak yap\u0131lm\u0131\u015f, tamamen geleneksel\r\ny\u00f6ntemler ile haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fcr\u00fcnleri sofralar\u0131n\u0131za ula\u015ft\u0131rmak, \u00f6zledi\u011finiz bu\r\ntadlara kavu\u015fturmak ve sofralar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirmektir. Kargonuzu ald\u0131\u011f\u0131n\u0131zda,\r\nmemleketinizin toprak kokusunu size an\u0131msatmak, annenizin, ninenizin dedenizin\r\nyapt\u0131\u011f\u0131 o al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z lezzetlere sizi g\u00f6t\u00fcrebilmek, y\u00fcz\u00fcn\u00fczde bir tebess\u00fcm\r\nolmay\u0131 dileyerek haz\u0131rl\u0131yoruz her bir sipari\u015fi.&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10.5pt; color: rgb(51, 51, 51);&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(51, 51, 51);&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; color: rgb(51, 51, 51); border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;&quot;&gt;Ayr\u0131ca bu vesile ile\r\nde k\u00f6y kad\u0131nlar\u0131n\u0131n \u00e7al\u0131\u015f\u0131p \u00fcretmesi ve kalk\u0131nmalar\u0131 ad\u0131na da bir \u00e7ok kad\u0131na i\u015f\r\nimkan\u0131 sa\u011flamakla birlikte giri\u015fimci insanlar\u0131m\u0131za da \u00f6rnek te\u015fkil etmekten\r\nmutluluk duyuyoruz.&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10.5pt; color: rgb(51, 51, 51);&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10.5pt; color: rgb(51, 51, 51);&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/p&gt;","meta_title":"Hakk\u0131m\u0131zda","meta_description":"","meta_keyword":""},{"information_id":"2","bottom":"1","sort_order":"1","status":"1","language_id":"1","title":"\u015eartlar &amp; Ko\u015fullar","description":"&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px;&quot;&gt;G\u00fcncelleme: 29.04.2021&lt;\/span&gt;&lt;br&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px;&quot;&gt;\u015eARTLAR VE KO\u015eULLAR&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\nUYARI : \u0130lgili yasa gere\u011fi l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00f6zle\u015fme metnimizi 16 punto ve koyu\r\nfontta \u00e7\u0131kt\u0131 alarak okuyunuz. Ayr\u0131ca; internet sitemize \u00fcye olan ve al\u0131\u015f veri\u015f\r\nyapan her m\u00fc\u015fteri, taraf\u0131m\u0131zdan d\u00fczenlenmi\u015f olan a\u015fa\u011f\u0131daki sat\u0131\u015f s\u00f6zle\u015fmemizin\r\nt\u00fcm maddelerini ba\u015fka bir ihbara gerek kalmadan okumu\u015f ve kabul etmi\u015f say\u0131l\u0131r!&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px;&quot;&gt;MESAFEL\u0130 SATI\u015e S\u00d6ZLE\u015eMES\u0130&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u0130\u015fbu s\u00f6zle\u015fme 13.06.2003 tarih ve 25137\r\nsay\u0131l\u0131 Resmi Gazetede yay\u0131nlanan Mesafeli S\u00f6zle\u015fmeler Uygulama Usul ve Esaslar\u0131\r\nHakk\u0131nda Y\u00f6netmelik gere\u011fi internet \u00fczerinden ger\u00e7ekle\u015ftiren sat\u0131\u015flar i\u00e7in\r\ns\u00f6zle\u015fme yap\u0131lmas\u0131 zorunlulu\u011funa istinaden d\u00fczenlenmi\u015f olup, maddeler halinde\r\na\u015fa\u011f\u0131daki gibidir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px;&quot;&gt;MADDE 1 \u2013 KONU&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u0130\u015fbu s\u00f6zle\u015fmenin konusu, SATICI n\u0131n, ALICI\r\nya sat\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131, a\u015fa\u011f\u0131da nitelikleri ve sat\u0131\u015f fiyat\u0131 belirtilen \u00fcr\u00fcn\u00fcn\r\nsat\u0131\u015f\u0131 ve teslimi ile ilgili olarak 4077 say\u0131l\u0131 T\u00fcketicilerin Korunmas\u0131\r\nHakk\u0131ndaki Kanun-Mesafeli S\u00f6zle\u015fmeleri Uygulama Esas ve Usulleri Hakk\u0131nda\r\nY\u00f6netmelik h\u00fck\u00fcmleri gere\u011fince taraflar\u0131n hak ve y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerinin\r\nkapsamaktad\u0131r.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px;&quot;&gt;MADDE 2.1 \u2013 SATICI B\u0130LG\u0130LER\u0130&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;K\u00f6y \u00dcr\u00fcnleri. Tic. Anonim \u015eirketi&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px;&quot;&gt;MADDE 2.2 \u2013 ALICI B\u0130LG\u0130LER\u0130&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;M\u00fc\u015fteri olarak www.k\u00f6y\u00fcr\u00fcnleri.com.tr\r\nal\u0131\u015fveri\u015f sitesine \u00fcye olan ki\u015fi.&lt;\/span&gt;&lt;br&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\u00dcye olurken kullan\u0131lan adres ve ileti\u015fim bilgileri esas al\u0131n\u0131r.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px;&quot;&gt;MADDE 3 \u2013 S\u00d6ZLE\u015eME KONUSU \u00dcR\u00dcN B\u0130LG\u0130LER\u0130&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Mal\u0131n \/ \u00dcr\u00fcn\u00fcn \/ Hizmetin t\u00fcr\u00fc, miktar\u0131,\r\nmarka\/modeli, rengi, adedi, sat\u0131\u015f bedeli, \u00f6deme \u015fekli, sipari\u015fin sonland\u0131\u011f\u0131\r\nandaki bilgilerden olu\u015fmaktad\u0131r.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px;&quot;&gt;MADDE 4 \u2013 GENEL H\u00dcK\u00dcMLER&lt;\/span&gt;&lt;\/b&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;4.1 \u2013 ALICI, Madde 3 te belirtilen\r\ns\u00f6zle\u015fme konusu \u00fcr\u00fcn veya \u00fcr\u00fcnlerin temel nitelikleri, sat\u0131\u015f fiyat\u0131 ve \u00f6deme\r\n\u015fekli ile teslimata ili\u015fkin t\u00fcm \u00f6n bilgileri okuyup bilgi sahibi oldu\u011funu ve\r\nelektronik ortamda gerekli teyidi verdi\u011fini beyan eder.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;4.2 \u2013 S\u00f6zle\u015fme konusu \u00fcr\u00fcn veya \u00fcr\u00fcnler,\r\nyasal 30 g\u00fcnl\u00fck s\u00fcreyi a\u015fmamak ko\u015fulu ile her bir \u00fcr\u00fcn i\u00e7in ALICI n\u0131n yerle\u015fim\r\nyerinin uzakl\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131 olarak \u00f6n bilgiler i\u00e7inde a\u00e7\u0131klanan s\u00fcre i\u00e7inde ALICI\r\nveya g\u00f6sterdi\u011fi adresteki ki\u015fi\/kurulu\u015fa teslim edilir. Bu s\u00fcre ALICI ya daha\r\n\u00f6nce bildirilmek kayd\u0131yla en fazla 10 g\u00fcn daha uzat\u0131labilir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;4.3 \u2013 S\u00f6zle\u015fme konusu \u00fcr\u00fcn, ALICI dan\r\nba\u015fka bir ki\u015fi\/kurulu\u015fa teslim edilecek ise, teslim edilecek ki\u015fi\/kurulu\u015fun\r\nteslimat\u0131 kabul etmemesinden SATICI sorumlu tutulamaz.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;4.4 \u2013 SATICI, s\u00f6zle\u015fme konusu \u00fcr\u00fcn\u00fcn\r\nsa\u011flam, eksiksiz, sipari\u015fte belirtilen niteliklere uygun teslim edilmesinden\r\nsorumludur.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;4.5 \u2013 S\u00f6zle\u015fme konusu \u00fcr\u00fcn\u00fcn teslimat\u0131\r\ni\u00e7in i\u015fbu s\u00f6zle\u015fmenin imzal\u0131 n\u00fcshas\u0131n\u0131n SATICI ya ula\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f olmas\u0131 ve\r\nbedelinin ALICI n\u0131n tercih ettigi \u00f6deme \u015fekli ile \u00f6denmi\u015f olmas\u0131 \u015fartt\u0131r.\r\nHerhangi bir nedenle \u00fcr\u00fcn bedeli \u00f6denmez veya banka kay\u0131tlar\u0131nda iptal edilir\r\nise, SATICI \u00fcr\u00fcn\u00fcn teslimi y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnden kurtulmu\u015f kabul edilir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;4.6- \u00dcr\u00fcn\u00fcn tesliminden sonra ALICI ya ait\r\nkredi kart\u0131n\u0131n ALICI n\u0131n kusurundan kaynaklanmayan bir \u015fekilde yetkisiz\r\nki\u015filerce haks\u0131z veya hukuka ayk\u0131r\u0131 olarak kullan\u0131lmas\u0131 nedeni ile ilgili banka\r\nveya finans kurulu\u015fun \u00fcr\u00fcn bedelini SATICI ya \u00f6dememesi halinde, ALICI n\u0131n\r\nkendisine teslim edilmi\u015f olmas\u0131 kayd\u0131yla \u00fcr\u00fcn\u00fcn 3 g\u00fcn i\u00e7inde SATICI ya\r\ng\u00f6nderilmesi zorunludur. Bu takdirde nakliye giderleri ALICI ya aittir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;4.7- SATICI m\u00fccbir sebepler veya nakliyeyi\r\nengelleyen hava muhalefeti, ula\u015f\u0131m\u0131n kesilmesi gibi ola\u011fan\u00fcst\u00fc durumlar nedeni\r\nile s\u00f6zle\u015fme konusu \u00fcr\u00fcn\u00fc s\u00fcresi i\u00e7inde teslim edemez ise, durumu ALICI ya\r\nbildirmekle y\u00fck\u00fcml\u00fcd\u00fcr. Bu takdirde ALICI sipari\u015fin iptal edilmesini, s\u00f6zle\u015fme\r\nkonusu \u00fcr\u00fcn\u00fcn varsa emsali ile de\u011fi\u015ftirilmesini, ve\/veya teslimat s\u00fcresinin\r\nengelleyici durumun ortadan kalkmas\u0131na kadar ertelenmesi haklar\u0131ndan birini\r\nkullanabilir. ALICI n\u0131n sipari\u015fi iptal etmesi halinde \u00f6dedi\u011fi tutar 10 g\u00fcn\r\ni\u00e7inde kendisine nakden ve defaten \u00f6denir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:0cm;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;4.8- \u0130\u015fbu s\u00f6zle\u015fme, ALICI taraf\u0131ndan\r\nokudum kabul ediyorum t\u0131klamas\u0131yla ge\u00e7erli olacakt\u0131r.&lt;\/span&gt;&lt;br&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\nMADDE 5 \u2013 CAYMA HAKKI&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;ALICI, s\u00f6zle\u015fme konusu \u00fcr\u00fcn\u00fcn kendisine\r\nveya g\u00f6sterdi\u011fi adresteki ki\u015fi\/kurulu\u015fa tesliminden itibaren (7) g\u00fcn i\u00e7inde\r\ncayma hakk\u0131na sahiptir. Cayma hakk\u0131n\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 i\u00e7in bu s\u00fcre i\u00e7inde\r\nSATICIYA ya faks, email veya telefon ile bildirimde bulunulmas\u0131 ve \u00fcr\u00fcn\u00fcn\r\nilgili madde h\u00fck\u00fcmleri \u00e7er\u00e7evesinde kullan\u0131lmam\u0131\u015f olmas\u0131 \u015fartt\u0131r. Bu hakk\u0131n\r\nkullan\u0131lmas\u0131 halinde, 3. ki\u015fiye veya ALICI ya teslim edilen \u00fcr\u00fcn\u00fcn SATICI ya\r\ng\u00f6nderildi\u011fine ili\u015fkin kargo teslim tutana\u011f\u0131 \u00f6rne\u011fi ile fatura asl\u0131n\u0131n iadesi\r\nzorunludur. Bu belgelerin ula\u015fmas\u0131n\u0131 takip eden 10 g\u00fcn i\u00e7inde \u00fcr\u00fcn bedeli ALICI\r\nya iade edilir. Fatura asl\u0131 g\u00f6nderilmez ise KDV ve varsa sair yasal\r\ny\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fckler iade edilemez. Cayma hakk\u0131 nedeni ile iade edilen \u00fcr\u00fcn\u00fcn kargo\r\nbedeli SATICI taraf\u0131ndan kar\u015f\u0131lan\u0131r.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00d6demenin kredi kart\u0131 veya benzeri bir\r\n\u00f6deme kart\u0131 ile yap\u0131lmas\u0131 halinde t\u00fcketici, kart\u0131n kendi r\u0131zas\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda ve\r\nhukuka ayk\u0131r\u0131 bi\u00e7imde kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esiyle \u00f6deme i\u015fleminin iptal\r\nedilmesini talep edebilir. Bu halde, kart\u0131 \u00e7\u0131karan kurulu\u015f itiraz\u0131n kendisine\r\nbildirilmesinden itibaren 10 g\u00fcn i\u00e7inde \u00f6deme tutar\u0131n\u0131 t\u00fcketiciye iade eder.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;margin-bottom:6.0pt;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u0130\u015fbu s\u00f6zle\u015fmenin uygulanmas\u0131nda, Sanayi ve\r\nTicaret Bakanl\u0131\u011f\u0131nca ilan edilen de\u011fere kadar T\u00fcketici Hakem Heyetleri ile\r\nSATICI n\u0131n yerle\u015fim yerindeki T\u00fcketici Mahkemeleri yetkilidir.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot; style=&quot;line-height:normal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Arial, sans-serif;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Sipari\u015fin sonu\u00e7lanmas\u0131 durumunda ALICI i\u015fbu s\u00f6zle\u015fmenin t\u00fcm ko\u015fullar\u0131n\u0131\r\nkabul etmi\u015f say\u0131lacakt\u0131r.&lt;\/span&gt;&lt;o:p&gt;&lt;\/o:p&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\r\n\r\n&lt;\/span&gt;&lt;p class=&quot;MsoNormal&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px; line-height: 107%;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;","meta_title":"\u015eartlar &amp; Ko\u015fullar","meta_description":"","meta_keyword":""},{"information_id":"4","bottom":"1","sort_order":"2","status":"1","language_id":"1","title":"Teslimat Bilgileri","description":"&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00d6deme ve Teslimat&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;1) Banka Havalesi veya EFT (Elektronik Fon Transferi) yaparak&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Akbank, Finasbank, Garanti Bankas\u0131, T.\u0130\u015f Bankas\u0131 ve Yap\u0131 Kredi bankas\u0131 hesaplar\u0131m\u0131zdan (TL) herhangi birine yapabilirsiniz&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;2) Sitemiz \u00fczerinden kredi kartlar\u0131n\u0131z ile&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Her t\u00fcrl\u00fc kredi kart\u0131n\u0131za online tek \u00f6deme ya da Akbank'dan &amp;nbsp;online taksit imk\u00e2nlar\u0131m\u0131zdan yararlanabilirsiniz. Online \u00f6demelerinizde sipari\u015finiz sonunda kredi kart\u0131n\u0131zdan tutar \u00e7ekim i\u015flemi ger\u00e7ekle\u015fecektir. Muhtemel sipari\u015f iptali veya stok sorunlar\u0131 nedeniyle sipari\u015f iptallerinde kredi kart\u0131n\u0131za para iadesi 3 i\u015f g\u00fcn\u00fc i\u00e7erisinde yap\u0131lacakt\u0131r.&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;3) Sipari\u015f Bedeli \u0130adesi&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Sipari\u015flerinizin olas\u0131 sebeplerle iptali durumunda; K\u00f6y \u00dcr\u00fcnleri&amp;nbsp; \u015eirketi \u00fc\u00e7 i\u015f g\u00fcn\u00fc i\u00e7erisinde \u00fcr\u00fcn bedelini hesab\u0131n\u0131za ve\/veya kredi kart\u0131n\u0131za iade eder. Ancak, banka hesap bilgilerinizi ve\/veya kredi kart\u0131 bilgilerinizi do\u011fru ve eksiksiz olarak \u015firketimiz finans yetkililerine bildirmeniz gerekmektedir.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;4) Teslimat&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Sipari\u015f etmi\u015f oldu\u011funuz \u00fcr\u00fcnleri ayn\u0131 g\u00fcn kargoya teslim etmeye gayret ediyoruz. Temini zaman alan \u00fcr\u00fcnler i\u00e7in kargo teslim s\u00fcresi \u00fcr\u00fcn detay\u0131nda belirtildi\u011fi gibi 3 i\u015f g\u00fcn\u00fcd\u00fcr. Gecikmesi muhtemel teslimat durumunda size bilgi verilecektir.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00dcr\u00fcn teslimat\u0131n\u0131n aksamadan ger\u00e7ekle\u015ftirilebilmesi i\u00e7in l\u00fctfen g\u00fcn i\u00e7inde bulundu\u011funuz yerin adresini teslimat adresi olarak bildiriniz.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Talepleriniz sipari\u015f sonunda belirlemi\u015f oldu\u011funuz teslimat tipine g\u00f6re haz\u0131rlanmak \u00fczere i\u015fleme al\u0131nacakt\u0131r. \u0130stanbul merkezli \u015firketimizden \u00fcr\u00fcnler UPS kargo firmas\u0131yla g\u00f6nderilecektir. Sipari\u015fleriniz onayland\u0131ktan sonra en ge\u00e7 2 (iki) i\u015f g\u00fcn\u00fc sonunda Kargo firmas\u0131na teslim edilir.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;M\u00fc\u015fteri temsilcimize dan\u0131\u015farak de\u011fi\u015fik teslimat \u015fartlar\u0131 konusunda g\u00f6r\u00fc\u015febilirsiniz. Ayr\u0131ca kargo teslimatlar\u0131 sadece T\u00fcrkiye i\u00e7in ge\u00e7erlidir&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;5) \u00d6deme Takibi&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;S\u00f6z konusu sistem herhangi bir sorun nedeni ile i\u015flemi ger\u00e7ekle\u015ftiremiyorsa \u00f6deme sayfas\u0131 sonucunda ziyaret\u00e7imiz bu durumdan haberdar edilmektedir.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Belirtilen adreste herhangi bir hata durumunda teslimat\u0131 ger\u00e7ekle\u015femeyen sipari\u015f ile ilgili olarak sipari\u015fi veren ile ba\u011flant\u0131 kurulmaktad\u0131r.&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Ziyaret\u00e7imiz taraf\u0131ndan belirtilen e-posta adresinin ge\u00e7erlili\u011fi sipari\u015fin aktar\u0131lmas\u0131n\u0131 takiben g\u00f6nderilen otomatik e-posta ile teyit edilmektedir.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Teslimat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesi konusunda m\u00fc\u015fteri kadar kredi kart\u0131 sistemini kulland\u0131\u011f\u0131m\u0131z bankaya kar\u015f\u0131 da sorumlulu\u011fumuz s\u00f6z konusudur.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;&amp;nbsp;L\u00fctfen dikkat ediniz!&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Sevkiyat s\u0131ras\u0131nda zarar g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz paketleri, teslim ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z firma yetkilisi \u00f6n\u00fcnde a\u00e7\u0131p kontrol ediniz. E\u011fer \u00fcr\u00fcnde herhangi bir zarar oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsan\u0131z kargo firmas\u0131na tutanak tutturularak \u00fcr\u00fcn\u00fc teslim almay\u0131n\u0131z.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00dcr\u00fcn teslim al\u0131nd\u0131ktan sonra kargo firmas\u0131n\u0131n g\u00f6revini tam olarak yerine getirdi\u011fi kabul edilmektedir.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;\u00dcr\u00fcn hasarl\u0131 ise: Haz\u0131rlam\u0131\u015f oldu\u011funuz tutana\u011f\u0131 en k\u0131sa zamanda 0212 4368547 numaral\u0131 fax\u2019a g\u00f6nderin ve durumu&amp;nbsp;k\u00f6y\u00fcr\u00fcnleri@gmail.com&amp;nbsp;mail adresine bildiriniz.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Bu i\u015flemleri ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011finiz takdirde paketinizle ilgili \u00e7al\u0131\u015fmalara ba\u015flayarak, en k\u0131sa zamanda teslimat\u0131n tekrarlanmas\u0131n\u0131 sa\u011flayaca\u011f\u0131z.&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;&lt;div style=&quot;margin-bottom: 20px; color: rgb(35, 56, 68); font-size: 15.2px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 14px;&quot;&gt;Bu e-posta i\u00e7inde \u00fcr\u00fcn\u00fc neden iade etmek istedi\u011finizi k\u0131saca a\u00e7\u0131klarsan\u0131z \u00fcr\u00fcn ile ilgili \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131zda bize yard\u0131mc\u0131 olmu\u015f olursunuz.&lt;\/span&gt;&lt;\/font&gt;&lt;\/div&gt;","meta_title":"Teslimat Bilgileri","meta_description":"","meta_keyword":""}]